突然警同黑咁多動作 證明政府真係驚831 好多人上街

白色恐怖 定係 強弩之末

決定在於聽日有幾多人出黎